自選台？

咩黎

連囝見啲人屌叫ban台 咪整個可以比佢地睇自己鐘意嘅台嘅台囉

撳去最新 啲垃圾台咪又係係返到

咁姐係廢既淨係想block 波台